做銀行嘅女仔娶得過！

連登仔點睇？

臨近情人節，受不少姊妹所託，要喺節日前清倉，特意刊登以下促銷銀行女職員廣告一則：

點解做銀行嘅女仔娶得過？睇過～

1. 見慣世面
每日打開門做生意，咩有錢人傻人名人未見過？分分鐘仲試過比人打劫！見慣大場面，大茶飯未必食過，但絕對handle到大風浪，帶出去都唔慌失禮你。

2. 盡享銀行福利
銀行女職員薪未必高，糧應該準，至少亦可以幫補下家計——小至新年唱到新銀紙、屋企永遠有一堆利是封，大至享受銀行按揭優惠。按揭利率係就係得一厘，同街外比唔著數得幾多，但如果生活喺加息嘅年代，講緊廿幾厘嗰啲，都咪話唔吸引。

3. 理財有道
識得幫人理財，自己唔會差得去邊。如果你唔認同 ，Ok，但至少，唔洗擔心佢走入分行會被人氹/夾買咗啲唔知咩返屋企，相信會嘔少好多血。唔洗為佢日夜擔驚受怕，人都長壽啲。

4. 精打細算
有咩著數優惠，產品分析比較，短短幾分鐘就諗到，唔係講笑，每日要應對千奇百怪問題，個腦隨時轉得快過部電腦！你話，咁醒目，樣樣計過度過，點會唔持家有道？

5. EQ極高
做得耐，已經練就一套「皮笑肉不笑」功夫，就算幾憎個客，都要死忍爛忍，保持良好態度，真係少啲EQ都唔掂。有個咁嘅另一半，唔單止交都嘈少啲，忍足你一世都得！

6. 識得氹人
Sell客靠把嘴，講嘢一定掂。仲有，有名你叫「Relationship Manager」，你估浪得虛名㗎！所以，絕對有能力同你屋企人保持良好關係，起碼表面上係！所謂「家和萬事興」，一個家和唔和，就要睇老婆！

7. 抗壓力極高
每日閒閒地早午晚比老闆捽幾十次數，仲未死得，都咪話生命力唔強，分分鐘強過小強！咁代表咩？易養囉！就算第時touch wood屋企有咩變故，佢一樣承受到壓力，你癲佢都未癲，都咪話唔堅！

8. 一定係靚女 =p
明白嘅，男人娶妻求咩？最重要...外表一定係上品！啲人成日話銀行女職員靠美色呃客，唔靚都唔會有咁嘅謠傳啦！你話空姐靚定銀行女職員靚？肯肯定係後者，因為我身邊大把人有空姐唔做，走去做銀行。仲有，你幾時有見過唔靚嘅銀行女職員？你講啊！夠膽就留言！

=p

叮噹妹做左痕生teller

你快啲比我，扔上黎，佢地有機關槍架

咩話
邊間

做過銀行就知唔係咁
寫文果個明顯係響branch做嘅cso 黎

Teller嚟

無睇detail唔知，多謝提醒
Teller仲衰，呢世都無職升 同而家好多teller 同cso 差不多有d都要開始跑數
同埋叫佢去middle & back office 睇下先，咩叫銀行女職員個個靚

我之前做間分行都幾多靚女

見過一個公廁女同學做teller

我都係teller,hea爆無諗住升

濛b做邊間

渣打

聽人講過渣打有唔少靚女

做過銀行就知RM永遠唔可以做老婆，SP就得

我果間多

以前做shitty勁憎啲rm,格衰態度衰，咩都當老馮，
我唔幫佢過機睇佢做唔做得成單生意

想同濛b做同事

日日問你野

日日同你唱有沒有我

邊間分行
利申：同事

港島 唔講落去啦

咁有機會識你
原來你咁膠

而家無做喇？